見此post者過3爆4

仲有3份group project
2份assignment

我grad咗成年
入黎係咁易打個氣
Bye

爸爸的鳩兒也硬了

asso IT狗唔好阻住哂

你同老處女有乜關係

關你咩事
同一間u得未

邊間

你個間

我Ust喎大佬

你唔係Hku?

我都想

繼續爛grade啦你

同班medic學生一齊共同進退

過0爆1啦傻西😂😂

咁有義氣同medic學生一齊讀6年
好波